有冇清今日冒死入左HTZ

2 蚊入 冒死諗住過夜

想搵人托高你啲蟹貨然後賣出

已放哂

上次都抄左幾日，依家借到16 億美金唔洗老破，驚閪乜

$50

2.3 入

freefall?

半年前入

1.8入2.7走哂

見到盤前跌信念有D崩

入左少少